德國撚入一入黎

開個德國tg群
無論而家喺德國住
或者喺度讀書
或者之後想過嚟德國居留
甚至乎對德國有興趣嘅話
就放低自己個tg喺下面啦

聽日我先add大家入嚟
而家德國已經凌晨12點了

冇用tg，留名睇post